{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 센트럴파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン当日はパスワードがメッセージで送信されます。 チェックアウトの際は、客室の鍵を1階のデスクに返却する必要があります(スタッフがいない場合はデスクの上に置いて行ってください)。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが行われます。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルしなければならず、キャンセル時に手数料が発生することがあります。 予約変更の際には、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品を破損または紛失した場合、業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴での入室は、ペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可になることがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、予約を事前にキャンセルしなかった場合、使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日に何が送信されますか？",
            "answer": "チェックイン当日にはパスワードがメッセージで送信されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にはどこに鍵を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には、客室の鍵を1階のデスクに返却する必要があります。スタッフがいない場合はデスクの上に置いて行ってください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "利用不可の場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルしなければなりません。キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際には、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあります。この場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損または紛失した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品を破損または紛失した場合、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は、ペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可になることがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、予約を事前にキャンセルしなかった場合、使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内には何が含まれますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 781
    }
}